一人一個冬天取暖方法

發覺一打飛機就會暖
啱啱隻手凍到雪條咁
跟手冷手打個熱飛機
個人即刻暖返哂
巴打們可以試下